最好用都係ip6sp

夠大夠快 4c 2gb ram 中庸之道

又有physical button 唔似ip7打後啲機

摸落個home button感覺好虛

我都想要sp

最好係sp